有冇人覺得灣仔站設計好反智？

一入閘想落電梯就同電梯上黎嘅迎面撞埋一齊，打晒交叉。

落咗一層電梯，想再落一層搭往中環方向... 又被班搭向柴灣喺灣仔落車嘅人block住條路

個站放工時間本身已經多人，啲路又打晒交叉，塞上加塞

仲多人嘅金鐘、中環都好似冇呢個問題

每晚港島綫柴灣方向中環站月台尾